一個女仔無啦啦ig del左好多相 代表咩

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

大時大非唔出奇

唔關近排事
上一年發生

關你撚事

上年既事你依家問黎把撚？
上年比人屌完，仔都生到個啦，係咪玩啊你

P牌好想比正評

咁佢真係on9啊嘛
學撚曬林奠啲野

做咩要屌我

屌 P牌仔無得正評

我又一齊屌得唔得

唔開心。覺得人生無意義 亦唔需要係人地面前扮開心

分左手

I'm not gay.
建議你地可以互屌互含互射

林鄭遲三個月 佢就一年
結論：仲衰撚過林鄭

Was discovered she is doing ptgf

代表你moon9住人

代表佢發現畀你mon住，開始轉移到新ac避開你

分手

佢唔開心 想人安慰下佢